住天水圍嘅你又對街舞有興趣入一入黎

自己本來學緊breaking基礎班 但因為貴就停左
呢排突然想學返 想真係俾心機去學
所以想問下有冇附近嘅朋友一齊玩下練下

天水圍只有大媽街舞

有心跳自學都得

上開邊頭？

你指咩

Studio

葵涌

多人練係

新手想學下跳舞 有無得join

唔該 巴打都係附近跳開？

住邊頭阿你

天瑞

零無底 都係住天水圍
想學breaking
邊度有得學？

有無聯絡方法

佢而家好似冇啦